已買s8/s8+嘅巴打入一入

有冇人可以總結下韓與行嘅分別有咩係用唔到
去完世貿見到黑細機真係j到出晒血，好想去鬼域買水貪佢有保養

鬼域好似有新加坡版，有雙卡同香港用到samaung pay
韓版好似得單卡 同當地先用到samaung pay

想買雙卡
比較關心volte個樣野

我新加波版，見到有 volte既制。 但實際用唔用到就唔知

打/聽電話會唔會跌落去3g??

無留意 試試先

成班on9打手

除左打手之外諗唔到有咩人會知咁多依部電話既on9野

會跌3g

無人買依部垃圾機啊，收檔啦

oh 但volte個icon著嘅?

預訂咗，等貨中

出下街啦 大把人試玩呢部機

唔理佢就得架la

基本上我無視左

咁點解無人入黎討論既
咪因爲無人買左lor on9
之前都有返過類似既打手工
重新開過post啦
見你地咁撚假忍唔住留言既

因為一早有集中討論區囉

唔洗講之前返過打手工啦你

因為香港未有港行賣囉

on9到

巴打幫我入翻正題

巴打，可唔可以講下啲打手嘅運作方式同慣用手段？等大家留意下。

近年推出的手機不少都配備快速充電功能，將會在月底於香港開賣的 Galaxy S8 和 S8+ 亦不例外，兩部手機雖然使用 Snapdragon 835 處理器，但就未有用上 Qualcomm 最新的 QuickCharge 4.0 快充技術，反而採用相當於 Quick Charge 2.0 的 Samsung Adaptive Fast Charge 技術。
Samsung Adaptive Fast Charge 在 Galaxy S6、S7 已經提供，充電速度比起 QuickCharge 4.0 慢之餘，還有一大缺點，就是當用戶把屏幕亮起，使用手機的時候，快速充電功能就會即時暫停。換句話說，用戶使用手機期間，就無法享受到 Galaxy S8、S8+ 的快速充電功能。有外國網站發現，Samsung 不知是刻意隱瞞還是忘記這問題，竟然忘記通知用戶，反而 S6 和 S7 都有在用戶手冊或官網提醒用戶。

更甚的是當 Galaxy S8、S8+ 的屏幕亮起時，手機依然顯示正在快速充電，被評為有誤導成份。有網站測試打開屏幕的充電時間，發現比關上屏幕慢接近一半，由原來 1 小時 37 分鐘變成要 2 小時 51 分鐘才充滿。有外國傳媒估計，Samsung 堅持使用 Adaptive Fast Charge，原因是他們的手機因應不同市場採用不同處理器，Exynos 8895 並不支援 QuickCharge

通常一個post見到有兩個人扯貓尾
都好大機會係開緊工
分分鐘係同一個人互換acc扮多人討論
睇佢地回覆時間
其實睇佢地講野d立場就好明顯

運作模式都好流
唔知依家有無唔同
Add入whatsapp gp
每日leader講下依排要講咩主題
每人每日留完言再cap圖上group
每post好少錢